皇馬只是煙幕，干地更想取代摩連奴...

在盧比迪古下台之後，和皇馬傳出緋聞最多的主教練是干地，但干地和皇馬之間的談判並不順利。如今，《米蘭體育報》透露了更多內幕。

《米蘭體育報》披露，干地和皇馬之間的談判已經破裂，這其中摩連奴成為一個關鍵因素。佩雷斯其實更想請回摩連奴執教，但曼聯又基本不可能在今季中解僱摩帥，因為這意味著他們需要賠給摩帥3000萬英鎊左右的違約金。在干地得知皇馬的意圖後，他也改變了自己的心意。

按照干地的想法，相比於皇馬，他更想去曼聯執教。也就是說，他其實是想等到摩連奴離職，然後去曼聯執教。《米蘭體育報》透露，摩帥和曼聯合約里有一個特殊條款，那就是曼聯若是沒能取得歐聯參賽資格，那紅魔有權力提前解僱摩帥。

干地從2016年夏天到2018年夏天，曾在車路士執教過兩個賽季。第一個賽季，他帶隊贏得英超冠軍，第二個賽季車路士戰績不佳（英超第5名），而干地都在賽季結束後黯然下台。

摩佬得罪左條癲佬
由輸4：0之後口水戰追擊干地
到最後比人追擊帥位

收皮啦 conte講明自己鍾意車路士呢隊波 點會去垃圾曼

干地:終於有得用奴卡古